(新手)北區 學木結他

有冇老師介紹

Push

出去學 唔好係北區學啦
搭程車姐

有教開
Add我tg: jason767